# covid19
iOS iPhoneApp and Java sdk AndroidApp donation project, projeto doação iPhone e Android

Hamilton é voluntário na campanha contra pandemia do Corona vírus no Brasil.
O autor é engenheiro mecânico, Android e iOS.

Posso combater a epidemia no auxilio de software App para Android e iOS e na área mecânica com auxílio voluntário no desenvolvimento de equipamento ventiladores e ar condicionado.

mobile.datasus@saude.gov.br
